---	
title: 	Kader Pendidikan Orang Rimba berbagi pengalaman di Studio RRI Pro-3 ttg Pengalaman dan ketertarikan mereka akan pendidikan
date: 	2012-07-06
categories:	
- laporan	
- Benor FM
layout: laporancmb	
---	
	
![200px-Juli_06_2012_Benor_FM_Kader_Pendidikan_Orang_Rimba_berbagi_pengalaman_di_Studio_RRI_Pro-3_ttg_Pengalaman_dan_ketertarikan_mereka_akan_pendidikan.jpg](/uploads/200px-Juli_06_2012_Benor_FM_Kader_Pendidikan_Orang_Rimba_berbagi_pengalaman_di_Studio_RRI_Pro-3_ttg_Pengalaman_dan_ketertarikan_mereka_akan_pendidikan.jpg){: .img-responsive .center-block }	
![200px-Juli_06_2012_Benor_FM_Kader_Pendidikan_Orang_Rimba_berbagi_pengalaman_di_Studio_RRI_Pro-3_ttg_Pengalaman_dan_ketertarikan_mereka_akan_pendidikan.jpg](/uploads/200px-Juli_06_2012_Benor_FM_Kader_Pendidikan_Orang_Rimba_berbagi_pengalaman_di_Studio_RRI_Pro-3_ttg_Pengalaman_dan_ketertarikan_mereka_akan_pendidikan.jpg){: .img-responsive .center-block }	

**Tujuan** :	Kader Pendidikan Orang Rimba berbagi pengalaman di Studio RRI Pro-3 ttg Pengalaman dan ketertarikan mereka akan pendidikan
	
**Lokasi** :	Studio RRI Pro-3
	
**Alamat** : 	Murni Jambi
	
**Jam** :	19.00 - 20.00 WIB
	
**Hadir** :	
*	Hadir
*	Andi Agustanis
*	Huzer Apriansyah (fasilitator Pendidikan OR)
*	Furwoko Nazor (pendamping Orang Rimba)
*	9 orang Kader Pendidikan Orang Rimba Taman nasional Bukit Duabelas
*	3 orang Staff RRI Pro-3 (Manager Program, Acara dan penyiara)
*	Kristiawan
*	Karlina
*	15 orang anak-anak remaja rimba dan kader pendidikan

**Ringkasan** :	
*	Kader pendidikan Orang Rimba TNBD dapat menyampaikan aspirasi dan harapan mereka akan pendidikan bagi OR
*	Tersedianya wadah bagi para kader pendidikan OR utk berbagi pengalaman
*	Diterimanya anak-anak Rimba sebagai bagian dari peserta didik dan masyarakat umum
